<resources>
    <string name="app_name">Vocabulary</string>
    <string name="export_btn">Export</string>
    <string name="settings_btn">Settings</string>
    <string name="add_vocab_btn">Add Vocabulary +</string>
    <string name="add_word_btn">Add Word +</string>
    <string name="save_btn">Save</string>
    <string name="cancel_btn">Cancel</string>
    <string name="restore_btn">Restore Defaults</string>
    <string name="remove_btn">Remove</string>
    <string name="new_vocab_btn_hint">New vocabulary</string>
    <string name="new_word_hint">New word</string>
    <string name="dummy">Magnis arcu hymenaeos iaculis. Vulputate vestibulum amet sollicitudin. Vel. Conubia. Massa habitant proin euismod dapibus luctus gravida nullam gravida habitasse lorem venenatis lacus pede ornare. Praesent per orci morbi natoque facilisis sollicitudin placerat Orci ligula nostra aliquam lacus. Porta adipiscing metus. Nostra libero quisque, tortor habitasse odio ligula accumsan vulputate consectetuer fames ultrices leo sit mauris dignissim egestas malesuada ad metus ornare elementum. Nibh nisi iaculis habitasse Ridiculus cras semper convallis urna sagittis dolor quam dui enim condimentum dapibus turpis curae; vitae. Augue hac eros ullamcorper porta tempus Pharetra aptent molestie eros torquent tincidunt commodo accumsan rutrum scelerisque amet ad varius orci sem feugiat proin. Etiam nascetur conubia Fusce faucibus. Libero dictumst parturient ridiculus mattis. Suscipit. Fringilla imperdiet faucibus condimentum malesuada eu dictumst. Cum accumsan habitasse etiam et, eu diam, hac egestas class amet elit lacus quam dolor pharetra malesuada curae; ultricies scelerisque suscipit quisque adipiscing suspendisse Malesuada. Laoreet magnis in lacinia. Venenatis quis pede porta viverra, arcu arcu quam vel nam litora suscipit facilisi mus ligula. Commodo mauris, taciti. Platea odio volutpat donec. Mauris pulvinar scelerisque in nascetur ligula, habitant. Ut rutrum, rutrum aliquam Leo sagittis arcu potenti laoreet. Dis maecenas proin justo inceptos penatibus suscipit, fringilla sociis sociosqu semper vel semper primis luctus orci pede hac ornare leo. Gravida nulla aliquet faucibus vestibulum varius faucibus tellus auctor, mollis molestie facilisi. Nonummy mus. Lectus pulvinar netus tellus commodo non ornare elit auctor mollis elementum. Nisi ad ornare. Class porta sed pulvinar lectus vestibulum auctor tortor rhoncus leo vivamus molestie nullam tristique mattis consequat euismod. Ac pede ornare, cum accumsan. Nascetur donec quisque et nisl porta maecenas laoreet dignissim integer duis. Laoreet nullam vitae quam eleifend conubia phasellus montes porttitor. Platea quisque aenean iaculis commodo. Feugiat nascetur facilisi turpis platea. Elementum. Neque primis ac donec vivamus. Sapien porttitor fermentum porttitor posuere malesuada habitant libero eleifend platea. Imperdiet fermentum sagittis. Fermentum. In. Facilisis curabitur nec lacinia mauris iaculis porttitor. Gravida felis habitant. Sociosqu magnis semper mollis ridiculus. Sit duis vulputate vitae sagittis varius scelerisque cubilia, scelerisque fringilla justo purus auctor tristique enim vestibulum tristique nostra Aliquam ad elit facilisis dolor at tellus ad nec gravida neque pulvinar iaculis malesuada urna proin euismod lacus lorem aliquet, lacinia ad viverra dictumst. Quisque velit tristique Magnis fames orci netus aenean sapien cras donec auctor sed senectus rhoncus consectetuer nullam ornare per porttitor euismod rutrum inceptos. Praesent nostra massa fames sagittis et nibh metus adipiscing.</string>
    <string name="export_option_save">Save locally</string>
    <string name="export_option_email">Email</string>
    <string name="font_size">Font size:</string>

</resources>
